[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(5)

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
於2018年12月10日起逢星期一21:45於ViuTV播出

留名

之前啲post
【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

[VIUTV全民造星] 12人男團MIRROR討論區(2)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(3)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(4)

部分姜糖個人主義真係好撚重
重到連其他仔既grp 多message 都要比較 講左成晚

新post留名

追星追到咁真係心很累
唔想再係道睇到啲人對啲仔仔人生攻擊果啲
反映下對佢地表現嘅睇法緊係好啦
但呢道唔知點解好似變成左一個有唔同打手踩某啲成員捧其他成員嘅渠道 好似有種無形嘅壓力控緊埸咁 搞到成件事根本變左對人唔對事 甚至其實都好影響其他外界人見到嘅觀感
其他身為mirror任何一個仔仔嘅fans最起碼都應該尊重返mirror嘅成員 其實姜仔都贏其他仔仔好多人氣啦傳媒果啲都淨報姜濤 姜濤自己都好想mirror好 點解某部份粉絲仲要咁容不下其他mirror成員呢？如果姜仔見到應該都幾心酸

其實嗰啲姜糖淨係支持姜濤一個無問題 無人控制到要你支持晒所有成員
但唔好吓吓都講到出面呀 呢啲嘢收埋喺心入面咪得囉 明知講呢啲嘢對mirror冇幫助 又會俾人鬧 都要成日攞出嚟講 係咪覺得講得多姜濤就可以快啲單飛？
都唔知話佢哋無腦好定直接好 搞到姜糖成日俾人標籤真係要多謝晒佢哋

Lm

咪係
就算幾想kt單飛 佢而家始終係mirror成員
其他成員出名對佢都冇壞
更可況 我諗姜濤啲人氣 都幾難比其他人追過。。。
但fans講到咁真係好小家
可唔可以用下個腦
你地咁係害咗姜濤啊屌
好忟

有冇人可以forward啲野去姜濤tg gp
比某部分fans睇吓
我唔係姜糖都唔想佢地再咁
害咗kt咋

明顯係害左姜濤
但呢D部分人係講極唔聽
有D名熟口熟面，係MV D youtube 片都見過佢地比人屌，但死唔聽

17號係aia見到姜濤
唔知有無睇錯

你冇睇錯

屌你班姜糖咪咁撚痴線啦
民間page投票都認真到咁
姜濤自己都講左好多次好鐘意以組合形式出現
班姜糖都唔撚尊重 成撚日話要佢單飛
唯粉到咁 好撚無腦
有時真係比班姜糖激到憎埋姜濤

粉絲行為 偶像賣單呀

本來都幾鐘意kt 但係班姜糖咁樣 真係好討厭 kt好可憐 有D咁既fans 因為咁我都少左留意kt

姜糖神徒都係極低汁
出function霸道到死
未開始就用大量牌生人霸死地
開始左就舉牌遮曬後面
好心啦

公道d講 支手燈好似係mirror個支出宣傳圖之前已經有
不過的確唔靚 得個光字 成支貴價電筒咁

係咪呢枝？

有啲人係唔知自己會幫人招黑
你自己心係咁諗就算啦
出少句聲無人當你地啞架 仲以為自己好醒

集百家之大成

FC本身就係fans組成
fans本身就唔係行內專業人士
與其屌FC d嘢做得唔專業
不如屌viutv點解咁多嘢要FC搞
由出道日 演唱會 到百日宴
班仔爭人氣 FC之間又係一場鬥爭
心很累

唉mirror go好似吸唔到新既人睇, 點算

其實官方FC講咗咁耐重搞唔搞

唉見住親戚都有睇error但係都唔肯睇mirror 好灰

不過平時mirror go 會出instagram story 都有friend 問下既

又冇新歌出 團綜又冇人睇 好快收皮

每日一集會好過1星期一集
開頭啲剪輯又衰

我地自己係到講好快收皮
但無奈每次function 佢地包括仔仔 花姐 viutv工作人員 睇落去仍然聲勢浩大咁款
佢地係唔會覺得有咩問題 仲會覺得自己好勁好威

本身以為出團綜 可以圈啲冇睇全民造星既人
點知個團綜太粉絲導向 都冇新觀眾願意睇
普通觀眾睇只會覺得有班人唔知做緊乜 get唔到笑位
平時viutv facebook既宣傳片 comment同share少到

一個得唔到facebook page cut 片share 的綜藝節目 是廢的
我講成日cut 日本/韓國綜藝 D page

呢個都係問題 佢地成個團隊好似感覺太安於現狀

我都好擔心佢地，我係真心鐘意成隊MIRROR，就算你地成日話既大表哥我都唔反感，但佢地好似無咩宣傳，無新粉，我同D同事講起佢地都話唔知邊位，睇facebook d like同造星個時既數目，爭成幾倍，好想香港有一隊比較似樣既團呀

就算而家有新fans想飯mirror,都入唔到最初飯個d小圈子啦

呢樣真 周邊又fans搞
連viu自己個百日宴排位都fc負責埋

個節目成日播mirror同fans坐係廠一齊睇mirror go,跟住又無啦啦係度跳舞
fans係會幾鐘意睇嘅
但係唔係fans睇到呢啲鏡頭會覺得有啲尷尬

搵一個做咗幕後搞製作幾十年嘅花姐做經理人,其實已死咗一半

但係error搞得幾好

error本身有阿dee肥仔自己度橋都搞得掂啦，點同

error本身玩騎呢,觀眾覺得好笑,都唔關花姐事,同埋,我其實好怕睇花姐error遊,佢個樣真係好趕客,我嗰日開嚟睇,條仔問我點解電視台搵個醜樣阿嬸做節目,又唔好笑,又唔知仲乜尻,又成日影大頭,好撚難受咁話,我駁唔到.....

Mirror go真係嘥氣
一星期播得一集半個鐘鬆d
Running Man, Wanna One Go一星期一集都個半鐘啦
Viutv親生仔咁難得搞得起都唔比d airtime捧下
淨係消費班造星粉意志

屌 明明其他fc枝手燈都差唔多 好有追港星feel
係得ksfc個枝韓味極濃

係咪個個團員都有手燈?姐係唔係用mr團手燈?
唔太清楚

係呀

係wo 有個好光 睇唔到有無字/好似其他團員咁有公仔

仲要花姐真係好自負
成個節目睇佢係度懶以為有道理咁寸鳩人黑人面，都唔識咩叫尊重人
佢仲要好自豪自己呢樣野

半個鐘真係到喉唔到肺
仲要頭尾part係睇個廠同啲fan屎
成集都唔知睇咗啲乜

好光嗰枝應該係呢枝

就係樓上話韓味濃嗰枝

可以對比下

on撚9到演唱會全程唔舉mirror燈舉呢枝
企位前排又全部係糖（冇人會夠佢地早排隊）
mirrorgo係電視一播 嘩 7到呢
明明係團concert
手燈全部係姜濤支燈 呵呵

冇計啦 姜濤咁多fans 望落去實會多啲佢嘅燈

mirrorgo真係好垃圾
明知班仔新 唔識做節目 就喺度橋剪輯加把勁
啲遊戲又廢 班仔又hold唔倒場 又唔好笑又尷尬
剃眼眉咁小學雞都搞一輪
冇睇造星三唔識七都唔知佢地做乜鳩
最尾加part唱歌又唔好聽
舊粉都唔收貨 其他人見到咁撚尷尬都轉台啦
點吸新粉呀大佬

造星完左半年 當初好似食住個勢咁
而家根本後勁不繼 開完個concert收晒皮
唔係死忠嗰啲而家都冇心再follow佢地啲野
fan base冇擴展仲不斷萎縮緊
繼續888 食老本 cap下同一班fans水算吧啦

mirror go真係要搞清楚自己節目定位
而家剪到不倫不類咁
就算running man有唱歌跳舞環節，都係以搞笑為主，同埋同遊戲有關
唔會而家唔知睇緊綜藝定睇緊fm嘅feel

用一個綜藝節目的角度睇mirrorgo直頭係完全唔合格啦

我又覺得唔使咁急進，香港樂壇一年得幾個新人，慢慢做都唔會無人唔記得，情願佢地練好d歌舞再派歌好過

mirror曝光率真係不成問題，我諗花姐同viu係同傳媒打交道方面都ok,最大問題係d歌同mv唔夠好，唔夠密。其實12個人整d小分隊或者solo形式出歌一個月出1，2首唔係太難掛

其實你講博大霧 個次mirror go ian同神徒fans都有人博大霧喎

其實mirror go都算好睇左既...但要吸多啲人睇囉

其實viutv 真係唔擅長做遊戲節目 之前全民星戰又係悶到痴線

一舊咗就比人話out,oscar簽咗唱片公司會出碟，到時多機會過mirror我真係會大笑。

冇follow x2,ig都冇睇好耐，mirrorgo太悶亦冇睇一排，佢哋啲簽名嘢都比哂人。

花姐勁怕得罪啲fans囉！

靚? 做乜拎支電筒出嚟扮手燈?
個K字又唔係有代表性 好柒

反而AK LOKMAN TIGER果支幾靚

Edan fans都有人搏大霧啦
唔駛針對任何一堆fans嘅

支嘢應該都唔平
搞到成支電筒咁
由佢哋打下飛機安慰自己啦

姜糖唸野有時都幾特別，咁快搞呢D紀念館？？

好7呀 死左搞紀念咁

怕姜糖姐，百日宴加位其實都係加曬比姜糖

舊人都唔想睇

屌！好撚柒呀 求下佢唔好衝出黎柒啦！死左咩

佢喺個籌旗group俾人狂ban就發老脾退group，喺佢ig留反對言論就del 小器過黨呀！

又一個北韓

好垃圾

最慘佢自己北韓佢個page就算，做咗7嘢就要全部糖同佢一齊俾人笑9，我好無辜囉！
點解啲人咁7都仲咁理直氣壯㗎

下即係點 有好多人都搞緊呢個野？

係花姐group見到
唔係盲嘅都見到mirror 後勁不繼

【MIRROR】出完兩首歌冇後續？部份成員更有走粉情況？

連中聯辦網媒都諗到搞音樂節目俾啲仔做主持
可以一邊plug自己歌一邊訓練班仔啲應答技巧同肢體語言
viu係咪真係咁都諗唔到?
貼地可以有好多方法㗎
真係學佢話齋 你俾啲觀眾打上節目點歌都可以好親民
再整多個環節俾viu捧吓自己新人
Set吓theme咩老香港又好放吓MirrorGo啲表演落去成件事已經好正路
好過而家鏡走夾硬又毫無轉接咁突然加表演響後面(雖然最近連表演都冇

而家出歌已經唔密
Album又有排都未出
出event一係就一秒間ASAP一係就炒冷飯
明明係一樣嘅表演 但係進步又唔明顯
mgt到底係諗緊啲咩

另外 官方IG同FB係用嚟放置嘅?
之前已經好多人講過可以放多啲Mirror Go花絮
其實放埋十二個仔造星果陣啲片都已經好多素材
你出event又唔宣傳
淨係share Mirror Go啲廣告
咁點會接觸到大眾呀

個網似係起依度攞料喎
網上討論區講分化問題即係依度啦

仲有開音樂節目係我上星期講既：
其實viutv會唔會開個音樂節目呢？
播mirror同自己友之餘 播其他廣東歌、外國歌
有人睇就可以睇埋mirror
Mirror又有機會做下訪問介紹音樂 個人或分組唱下live 玩下音樂 都係做果D野啦
再盡D每星期一兩個mirror成員做主持 寫曬稿錄影 當練下 又出到鏡

根本自己有個團就應該要有音樂節目啦
佢地又去唔到其他台 點宣傳呀
個個禮拜播mirror歌都係咁話啦 自己唔捧等邊個？
播下環球、華納隔離台唔播既歌
再加日、韓、台、美MV，同埋隔離台依家唔播既泰文歌
已經夠做 亦會有人睇 (不過都要宣傳)
隔離台一至六半夜都有音樂節目 如果成本係高 我就唔信佢地會做咁多年呀

Viutv係時候開音樂節目啦

講起airtime就嬲
Mirror go短 廣告又少播 真係覺得唔洗宣傳既
無其他節目俾佢地出鏡都算
佢地有活動時 15分鐘熱度就唔該播長D俾佢地講下野啦
明明訪問唔短 但次次cut到得2分鐘

演唱會係mirror既大事 15分鐘熱度竟然唔係放佢地做頭條 仲要剪得短 又唔俾每人講兩句感受
反而唔紅既蕭江聯婚擺頭 訪問幾個賓客都長過mirror好多

百萬行多fans去 報紙都講曬勁過隔離台
15分鐘熱度避左唔提 fans都唔影 mirror講幾句又無

希慎仲多fans 個勢幾好 15分鐘熱度又無視
Cam man上二三樓掃一掃大棚fans有幾難？
完全睇唔出好虚冚 訪問又係播三個 得大頭 佢地排排坐黎把鬼 佈景板都無得做 皮皮Jeremy Edan連賣餅鏡頭都唔俾 慘到
但訪問外人又好長架喎

其實mirror拍mv 拍mirror go外景 錄影 開live 乜x野都可以做訪問啦 仲有佢地拍廣告 客戶唔反對傾掂數都應該做成娛樂新聞啦
唔想派記者去 咪叫佢地帶支咪出去 攞部手提cam自己拍 viutv唔係唔知人地都係咁做卦
係15分鐘熱度監製唔鍾意mirror定公司落order唔好播咁多mirror
經理人花姐有無睇過 知唔知有問題呀
就算15分鐘熱度真係唔要 都可以做成花絮放官方ig fb啦

依家係要曝光 宣傳呀
多fans又唔提 接廣告活動有時就係靠個勢
唔講真係睇唔出mirror係出自viutv 仲話力捧喎
都唔知點解fans仲緊張過公司同團隊 仲要幫佢諗埋

出event唱兩三首歌 我就覺得ok既
再唔係唱wine&dine首medley
始終係新人 有兩首新歌已經算快
其實佢地唔係公開表演過好多次 係我地fans睇得多次姐

造歌我覺得係要時間既
太急揀得唔好造得唔好又係衰

最大問題都係宣傳
上過一次電台宣傳ASAP？
其他電台同節目呢？ 叱吒上左未？
節目都要宣傳架 出過兩次新聞稿就算數

官方平台真係少post
新年靜曬勁奇怪
Mirror go無播既game成舊放上去fb ig啦
15分鐘熱度cut走左果D訪問攞埋出黎啦

個局面就係 班fans鬥個你死我活幫班仔搏版面
但佢娘親viutv根本唔care
Mirror go一集拍咁長時間 剪出嚟得翻少少
近呢兩集仲好笑 連預告都可以兩集夾埋出一隻
一係就預告d內容播出版係冇播
垃撚圾
開初以為佢買香港站咁大個廣告
又特登搞個商場event宣傳都有心做
點知

佢個預告唔係兩集夾埋出一隻
係fb上星期放錯預告 放左下星期播果集
上星期電視播果個係AK問人有無讀過體育 旁觀者姜仔話我以前讀sports 之不過星期一mirror go剪走左姐

開頭搞商場event宣傳係基本
不過之後都要繼續lor
之前都講過橫跨幾個月甚至更長時間 係要再做商場event或街頭event 俾人見之餘 又可以見報
睇隔離台係咁做 自己台無慣性收視更加要做啦
之前要準備演唱會之類 無做都算
宜家係時候要再做宣傳啦 根本新年前出巡派mirror go揮春最啱

仲有Mirror go應該播長D 拍一次播幾集 另外再剪下花絮
不過我覺得片尾小組表演都好既

今日又有大量花生

講黎聽下

奴性重

其實我覺得mirror近幾個活動俾多左人認識 多左人注意到佢地fans多 電影導演又寫篇野講mirror 個勢算唔錯
但今日俾果篇野踩一踩 反而驚影響佢地接job

唔出都出左 唯有希望條team同個台睇到會積極D 真係谷佢地上去
同埋在音樂上有下一步計畫 只係宜家無話俾個記者同大家知

仲有俾心機上堂呀

住北韓 讚北韓

有冇人發覺次次一有咩事j都會潛水唔蒲頭 推其他admin出黎做醜人 新admin自己睇路啦

環球簽左oscar
成個包裝比viu做得好好多

講句辛苦哂都叫奴性重同當啲admins神

跟得另一個多

生活喺北韓嘅人
就算其他人同佢哋講埋北韓有咩問題
佢哋都唔會睇到

禮貌黎乍喎
乜生活係北韓以外嘅人就唔會講多謝同唔該

講辛苦哂係舉個例
仲有大把奴性重例子

尋日花group 講咗成朝有建設性既野，半夜佢上水咪又係一句：你地意見我有睇
咁就收晒全世界皮

如果你地有其他例子咪攞出黎講
你地而家咁係舉錯例子

無限認同!!!
琴晚有幾個ianology既人入group
全部都係推新admin出來「提醒 」尊重
都唔知到底係新admin要擺款定係jen姐要扮曬野唔肯做醜人

真係多撚謝 睇有咩用做先得嫁
不過花姐都係果d意見接受 態度照舊果d人來嫁啦
唔覺得佢會聽人意見

見韓國宣傳新團好多都係會喺自己channel up吓佢哋啲活動花絮等等
我覺得其實可以試吓喺MIRROR出席活動前後/錄新歌練新舞拍吓花絮嗰啲，等fans/新認識佢哋嘅人知道佢哋鏡頭下嘅一面
或者有budget嘅真係可以試吓合宿，令大家默契更好、溝通相處時間多啲，又可以考慮拍吓佢哋喺宿舍嘅生活，我相信會唔差，因為睇佢哋12個人一齊都係普通𡃁仔咁一齊傾偈/玩會嘈到拆天 (睇第二個live就知) 當然後期製作都會令成件事更好
最緊要係希望可以安排啲專業老師定期教佢哋唱歌跳舞，佢哋而家已經係藝人，要做唱跳歌手同如果弟時都仲想行呢條路一定要喺呢方面擺多啲時間打底同增值自己，講真佢哋真係唔差，宣傳都可以做多啲
雖然呢個係香港團體但我覺得可以參考吓韓國娛樂公司嘅做法，點樣做先可以吸引/留住粉絲

花蛆咪又係求其覆一覆大家就算 由追全民造星開始到而家 已經比佢啲大話搞到唔想信佢
覆一覆扮收到大家意見之後 就下面一大班人話 花蛆好耶 咁又可以繼續無視大家提醒/意見 繼續搞垃圾宴會cap水了

尋晚花group有段疑似staff走出黎講既野，cap俾大家睇下👇🏻

其實一間公司吹谷咩人，係有時間性，對mirror / error 都公平啲，兩隊差不多時間出道，但因為演唱會，好明顯當時公司資源就係全力催谷mirror。到完左演唱會，error 出綜藝，公司先轉投資源去error ！如果兩隊同時捧，其中一項就係自己人打自己人。

一個電台節目請咩人，一定係以talk of the town 去請，咁岩今期error 出節目有noise 就請佢羅。

其實如果真係忠粉，做咩怕等。韓團2、3年先出一次碟都係咁，大家對自己偶像多啲信心啦。爆紅係紅，但爆完點走得遠先係重點。比多少少時間佢哋造歌、訓練，加強實力，先係正路吧！

利申：我兩隊都中意，但我最中意係《造星》。

花姐仲要話：謝謝你幫我説出真相
明晒

花姐咁樣一覆真係神級唔負責
點解你睇咁耐自己冇野發表下
搵個staff維穩再reply 咁小家
咁做為左自我感覺良好？

屌 原來佢哋自己唔撚明mirror同error路線唔同客路唔同
根本唔會自己人打自己人

講就講到mirror要行偶像 error要行騎呢
屌兩個節目都係食蟲姐 分咁細 仲要error有主題有劇情mirror反而咩都冇 神級marketing

佢條Pr & marketing team簡直垃圾啦
好快有關公災難

而家依個狀況 我自己都好似唔知追緊啲咩咁
講真 我好中意姜濤同MIRROR 但係而家追到覺得自己又似水魚又似狗咁
咁睇法 都擔心佢地走唔走到落去。。。
唔該VIUTV 高抬貴手搵下出面真係識做Marketing既人黎做啦
成日都淨係食自己老本 又冇老本比你食
作歌又次次CM 李拾壹咁 真係見到都驚

果位仁兄攞韓團兩三年出一次碟嚟比較真係呆咗
我唔係好熟韓圈
不過以我所知人地啲新人係三四個月就plug一隻新歌
講緊起碼每次出就算唔係Full album都有repackage album加新歌落舊碟度
再唔係都最少有EP有番五六隻歌

當然香港環境唔同 好多野唔可以直接比較
但係真心希望唔好每次都
我地行緊一條冇人行過嘅路
叫人多啲體諒
然後就topic ended

我同鏡仔都好慘，不如都體諒下我

First plug
Eric kwok+林寶
添呀
呢啲先似樣

但首歌普通

不過公子個感覺幾討好
環球個feel又似會落力棒
viu爭氣啦

唔係呀嘛 幾個人入gp就要驚到咁？

鏡仔遲早比viu玩死

一日仲呃到fans錢都唔會散

家下姜濤生日單嘢話集資聽聞好似家陣搞緊Times Square個大電視，越玩越大，都癡Q線⋯⋯成幾皮野咁就要化為烏有！CLS!!!!! 個個實有樣學樣，集資買起Viu TV啦笨

吓 咁有錢㗎咩啲姜糖？！

你咁既 唔係話要保密架咩
之前AL 又唔見有神徒爆 姜糖就咁急住爆呀

之前又話整咩紀念館 咪on9啦
生日咋喎 搞咁大場大龍鳳jm9

唔會有人有樣學樣，那有錢，不嬲唔夠姜糖有錢
但你咁樣早兩個月爆左個驚喜 我怕你比人起底炸，ching小心
其實佢地有錢要做咩我冇興趣管，都管唔到，咁佢包起IFC外場做廣告搏上報都冇話唔得既，佢地有錢玩要幫姜濤做勢

澳門糖果單係例外因為係佢地自己出post爆會搞死人紀念館

不如再誇張d
租架直升機響維港上空飄"姜濤生日快樂"banner
或者包全個銅鑼灣港鐵站廣告
Time Square租中庭整死人紀念館
有咁誇得咁誇 有咁燒錢得咁燒錢
姜糖我畀緊idea你呀

Fans都肯咁燒錢做咁多野 viu反而連宣傳都做唔好

班fans分分鐘有錢過viu tv個乞衣

好心mirror go個監製反省下

炒撚咗佢啦
啲game On9當有趣

OU飢饉活動唔係話只限OU學生架咩
點解AL admin又有份
明明唔係學生

開頭都仲ookk 後期真係

OU 校友都去得，早知都去睇吓 Jer ak

點解無姜濤🍑🍑

花姐可唔可以解釋吓

佢好似係校友黎，校友去得

人地唔請🍑🍑咪無

呢排好忙，要照顧表妹

無姜濤又要解釋
無其他成員駛唔駛逐個逐個解釋啊？

唔好招黑啦

又係神徒

ian fc d人都幾好笑
第一次見人講到
好似唔想畀人入group咁

說好的love and peace呢

我會好好管教我啲fans
最緊要Love and Peace

真係好撚好笑
開口埋口話respect love and peace
結果呢
成班單單打打串人 小學雞咩

[img]邊位 [/img]

多啲人支持自己偶像唔好？
小圈子對粒星真係好咩

quit grp 啦 好on9

今朝仲講咗好多説話添

例如有人話 見翻啲和諧人好開心 尋晚差啲退gp
之後就有人reply話 呢度陳卓賢gp嚟㗎 係都唔係你退啦
有冇人知尋晚發生咩事所以啲人咁講嘢呢?

你自己問下你啲fans點解咁講啦

和諧到
好想入去食花生

來 聽緊

Cable新聞見到AK

Tvb都有

呢班友雜食架

IAN FC抄神徒用自拍棍痴住個牌黎舉高
除左抄仲識啲咩

啱啱追翻post 幾鬼好睇呀

仲識handmade
我講緊用手將三粒三粒熊仔餅入落袋 同埋手剪心心形卡仔 得幾個人做 真係辛苦曬
唔係佢哋講嘅handmade曲奇 因為原來係假㗎

ian fc嘅人仲會係gp講自己好高質
同埋佢哋好識遷就人話嚟緊會降低智商迎合個gp嘅氛圍

你唔好諗到佢哋咁冇用先得㗎

Ig: Luv.keungto

唔係話你奉止都預備呢啲野畀fans
但你一係唔好做一係就做得好好睇睇啦
送三粒係想點一包都無錢買呀？
個心心仲要柒到好似用小畫家寫字上去咁
好肉酸呀

浪費人力浪費資源 幾粒熊仔餅就包到成個氣球咁 得佢哋先做到
張卡唔洗突別講 剪到起曬角都拎得岀嚟做fc應援物

浪費人力浪費資源 幾粒熊仔餅就包到成個氣球咁 得佢哋先做到
張卡唔洗特別講 剪到起曬角都拎得岀嚟做fc應援物

佢雜追㗎，Edan , Anson Lo 姜B個個都啱!

ian最難頂都係班fans 成班圍喂威
個admin又廢 乜都抄淨係扮可憐
新人一入gp審犯咁審 過一日繼續jer住
仲要形容前ianology fans係狗
你地攬埋一齊仆街死算啦

哈哈，講笑咋

我又唔係姜糖，我都係聽返嚟

個班垃圾fans單單打打真係好影響對陳卓賢印象
係咪以為個group 要pm先入到就無人知

仲要同全世界公佈自己係公廁

超，我都係聽聞，而且連登出名多嘢爆㗎啦！你唔係第一日喺度呀話？

補圖先

嘩咁講野嘅
成個垃圾廢老咁
Ian真係多得佢地唔少喎
好地地做咩咁燥嘅
發生咩事

準備好食花生

今日望住某A字頭既星既FC Admin偷偷地走去同自己粒星傾計影相
Dum低哂班粉成班Admin圍圍喂
我係佢班粉真係反面算數啦 成班私生Admin
依位鏡仔咁搞落去真係會比班粉玩死

有A字頭仔同admin可以私約添啦

有3個A喎，邊個先？

我諗我講個個A 同私約到既A應該係兩個唔同既人😂😂

本身好鐘意聽ian 唱歌 造星果時係我心中頭3位
但唔知點解決賽之後D表現再冇佢比賽時咁吸睛
然後出現ianology單野
再加埋所謂官方FC D北韓廢老發言
好難再對佢有好感

咩人嚟㗎 ian fc啲人咁樣樣咁搞笑嘅

你估呢兩個會唔會唔只同一個字頭咁少

同名唔同姓？

公子今日係IG話想同MIRROR一齊合作出歌如果鏡仔們可以同環球唱片一齊合作一定可以做到D好歌出來大家一起推公子一把同鏡仔合作啦

公子IG：oscartaosy

想問下個group依家咩情況
個group入面900幾人*加埋陳卓賢本人*
真係全部唔覺得呢D北韓處事手法同言論有問題？ 冇人敢指出定仲係一指出就bam

講緊本來鐘意ian先入group 都比呢D人嚇走啦......
陳生係咪真係咁重味 成件事好痴線

呢班fans搞到我覺得ian個人好有問題

聽完單野個腦即刻聯想到某一班人個樣

而家入面既內容得盲撐+單單打打

ig咪有篇文寫琴日ou表演彈ian
佢地啲回應係：唔岩睇既野就自己過濾啦 係人都可以寫野
一個人想寫野，咩都可以拎黎寫，係唔係事實大家都有自己唔同嘅標準，唔同睇法。唔agree 就繼續唔agree

oscar 凌晨入曬mirror D 仔仔telegram group R fans

盲撐既結果咪走粉lor ，佢地根本想ian死

咁搞法ian遲早被呢班人害死

佢好似唔想得罪姜糖所以退咗

冇退其他呀 其實成件事好尷尬

同埋我諗佢仲未sense到簽左環球代表咩

我都覺好尷尬 啱啱出道就入晒啲仔仔group 實會畀人覺得係借佢哋宣傳

咁佢仲細唔識做

[img]最awk係佢telegram group依家係AK 個admin 開唔係佢自己fans咁點搞呀[/img]

我都唔明喎！其實係代表咩呢？

一個就鬧走佢？講咩咁勁？

唔知佢公司知唔知佢玩tg
驚佢俾公司話

想知點鬧

佢啲fans真係趕客架喎

喂ching依個好笑

又係姜糖 咁姜仔個處境都幾難做 明明一齊合作咁好機會

咩人要學ig學成三個月
Ig呢科係咪有3個credits

咁串
唔鍾意都唔好咁出面

真係廢老 陳卓賢鐘意廢老發言多過mean底年輕人發言

大大聲笑咗岀嚟

佢係咪4,50歲叫自己姐姐嗰啲

哇 條友係咪On9

廢老幾時學埋上連登屌下我

要睇下人地有冇心
今次可能學三年

呀爺乜你咁猴琴

上連登可能要6個credits 冇咁快

有啲姜糖嘅行為真係令姜濤走粉

笑死我而家個gp好頂癮，個個講野都單單打打咁

今日班仔好似過左澳門
唔知又有幾多私生去送船跟船呢

新入去個d完全唔知你地係到講緊咩

但新入去見到啲人咁樣嘅語氣講嘢都會覺得有問題掛

如果係正常人既話就會覺得有問題

正常人會覺得呢班人好唔friendly

叫佢走啦 做咩入左行先入gp

其實本身覺得佢同造星仔個感覺格格不入

個個講野都好似有骨咁

笑死

即刻有人幫佢開谷

搶頭啖湯就可以做official fc admin

唔洗加密啦 比人睇下佢個癲婆都好

屌 生粉媽媽假假地都係admin
呢條乜水？無人識佢呀

有冇人整個合集放上黎開心share

都係呢幾日先留意呢個癲婆

叫親Venus 都係仆街無腦港女無誤

究竟你呢句會得罪幾多巴絲打

笑死
有冇人應佢嫁其實？

最好笑有人附和佢

IG都要學3個月喎 至少都港媽啦？

感覺姜谷都係半北韓
一有咩事就淨係諗住轉topic 唔可以討論
然後D”大粒D”既糖up 乜都實多D人撐 就算係有問題
搞到姜濤D fans 走得一個得一個

搞到冇晒癮 唔撚追了

唔撚追x2

唔撚追陳卓賢 x3

大部分仔仔都係吸粉既
班Fans負責將新舊粉趕走

真係好睇態度 成班追仔追到cls

陳卓賢無吸新粉 但有份趕舊粉囉
都有吸新嘅 吸撚埋啲痴線fans 西女人

冇嫁啦果班鬧人唔會覺得自己有錯，我唔妥你咪大大力屌你lor係咁嫁啦

就是原罪呀嘛

頭先追gp都睇到我反晒白眼 有姜糖提出叫人態度好啲 唔使咁冇禮貌 竟然有人話佢成日提出問題 究竟邊個先係最大問題
痴線㗎啲姜糖 而家人哋提點你仲覺得人哋害你 而家係怕你影響到姜濤本人 先叫作為姜濤嘅粉絲態度好啲啫
有啲姜糖話係因為oscar利用姜濤先會嬲 人哋唔入嚟我點會鬧佢
我想講 oscar個個gp都有入 但就淨係畀姜糖鬧 又唔見al edan啲粉絲喺個group到鬧oscar
睇唔睇得出啲姜濤粉絲同其他鏡仔粉絲嘅分別呀 ？！啲姜糖仲覺得自己冇問題

唔該有追post嘅姜濤admin們正視吓呢個問題
同埋唔好再講咩有呢啲事情發生就要互相提點 唔應該喺連登討論
有兩個姜糖就係喺gp到出聲提點人嘅時候畀其他姜糖圍攻 有個仲話因爲咁所以收到好多dm
所以互相提點係冇用 因為係唔會有其他姜糖接納佢哋嘅意見 一係就叫focus返落姜濤度 一係就叫唔好再討論啱定錯嘅問題 因為費事俾人 cap上連登 如果你哋係冇問題就唔會畀人cap唔會有人討論啦

不過打完一大輪嗰班姜糖就算睇到都唔會覺得自己有錯 所以唔加密 咁先可以畀多啲人睇到嗰啲姜糖嘅所作所為
姜濤真係多得嗰啲姜糖唔少呀

佢地有個好有趣嘅Theory
覺得只要係group focus 講姜濤only 就唔會比人鬧
個重點係你地係group講其他人咩？
重點係你地係group 用姜糖身分去唔尊重人呀
成日話人針對姜糖 真係唔知自己為姜濤招左幾多黑？

今日唔係平日？ 點解仲有咁多fans 可以送船仲跟埋去澳門

睇完今集mirror go 喊左 Edan 真係好慘

成團好有愛 真係幾感動

尤其al專登行埋去拍edan背脊果道
係果種咩都唔洗講但好窩心嘅支持

Edan 係老鼠屎但咁多集懲罰佢都受夠了
希望佢真係圈到多D粉啦

啲人跟到去澳門又有得入埋去睇表演，正呀喂

點解既點解既 真係好撚神奇

下！今日唔係annual dinner 黎架咩
點解fans有得入去

佢下下都高清錄人地啲表演，咁多錢請班星返黎表演俾佢錄晒 仲要聲大大咁講出黎，威威豬呀

佢地知唔知春茗係咩

16個仔仔嘅fans係信德等場面會有幾痴線
做完show仲要應酬班fans真係攰
非公開活動咁樣追法好咩

班所謂高質fans成日幫佢搵藉口

見佢驚到腳震震真係好慘
好在最後無事
愈睇愈覺得edan好值得紅
希望佢愈嚟愈多fans
爵屎都是高質粉

你就等收皮啦

你睇下佢個名
即係話 陳卓賢等收皮啦

哦
Sor以為做咩咁mean

唔好

有班人連學都唔返去追就唔係幾好

皮皮依兩日超勁靚仔

北韓姜谷

腦殘姜糖真係唔得罪得

呢道都有好多嫁唔好睇少佢地

mirrorobservatory 明明所有野都寫得好中肯

一寫衰野D人就唔肯接受批評
上次寫ian冇進步 今次寫姜糖冇禮貌

所以咪會咁多人護主

點解可以咁有錢

柒左喎ching

上次都好似有人去泰國？

下 咁痴線 邊個fans

糖 神徒應該有啦
聽講KSB 蛋白粉都有

咁樣係咪叫私生飯？飛埋去住同一間酒店？
屌⋯⋯嚇撚死d仔

之前已經有fans 喺姜濤屋企樓下等啦 又跟蹤佢

KSB

點解KSB仲未執7

個Oscar真係勁7，問人地點開gp。9成入黎r fans，又有人真係幫佢開。

佢依家都無出聲啦，點解要咁計較，都係造星仔仔，再咁鬧發，娛樂圈真係俾你地負面的情緒搞到死

Keung Son Baby
Keung To Anson Lo 的腐女組織

無錯雖然大家都係做星仔仔
但唔通大家就要大愛到99個仔都要鍾意？！
再加上佢地係簽唔同嘅公司
就算風格唔同，大家都係哩行嘅競爭對手
佢r fans嘅行為確實令人反感喎

我已經係佢TG提點咗佢，佢話知錯以後都唔會㗎啦

私生飯死全家

咁癲

覺唔覺近幾次活動Alton啲粉少左好多

姜仔好享受，遅啲私生飯愈跟愈貼我就笑喇。

其實係咪即係叫多啲fans去圍佢？

以平日仲咁短時間才知道來講，真係好多人送機！

今次係fc搞既活動 其實又唔算係私追黎

其實真心好想知啲fans平時返咩工
有咁多時間可以閒日去送機接船接放工
好似唔洗返工之餘仲有咁多錢買名牌送俾仔仔
讀緊書嗰啲時間可能真係彈性啲嘅
但我見送機嘅有不少都有咁上下年紀 應該都出咗嚟做嘢一段時間
唔係想批評佢地 係真心想知返咩工咁荀

追星旅行團咁

覺
但講真佢近排好似冇咩特別做衰野
啲粉走哂去邊

FC包旅遊巴，由尖沙咀追到去機場

可能係港媽
可能人地唔撈 仲正全職追

官方大型私追現場
留名睇下次包埋飛機陪佢出trip

其實都幾ODD, 機場一大班人追, 入到禁區就得佢自己一個
冇公司既人又冇助手, 路人見到都R晒頭佢係嘜水
冇晒明星排場

即係有粉跟走？
但岩岩睇仲有出post冇走粉喎

粉絲去送機接機唔係好正常咋咩？

維穩post係人都會出架啦
可能冇走
不過唔跟而家個新FC

正常都唔跟啦 又唔係和平落台
咁睇Alton應該癲都似
冇左個做野既舊人 粉又跟埋走

有冇人講下到底舊ADMIN 衰在D咩搞到比人打落台
定係新果D做左D咩搞成咁

好似係唔抵得Alton好錫舊admin 之後就搞事
但新admin 影相定出嘅應援物都好撚唔掂

大旅遊巴！

平日都咁多人

點攪事 有冇料爆

呢個就真係唔清楚 都係聽人咁講咋 冇喺蛋白粉grp
不過出咗道都仲換fc 其實都幾誇張

新admin啲相...

唔關打咩工事啦

追星追到咁

ching 講還講唔好上圖😂
冇比較冇傷害呀

點解咁都可以post ig
冇其他相咩

淨係睇個人都覺得佢怪
究竟係點推落台 好想知
係咪就係花姐講fans鬧交果單

其實姜仔得某幾個角度係靚仔

佢地好撚自私
我都唔爭在自爆埋
個日百日宴我坐佢地後面個台
有條蛋白粉全程除鞋企上張凳到影佢相
係完全遮住左我
我屌啊
以為佢咁巴閉影d相好撚靚啦
點撚知影到勁樣衰

蛋白粉是最乖的

LM跟進
到底有冇知情人士

屌原來蛋白粉黎
我都坐喺幾後面
前面不停企 後面不停嗌佢落翻黎
冇人理過

More

想回應小小
首先我身為蛋白粉，我為百日宴個日阻到人道歉！
然後我想回應一下有關應援物同影相問題
首先應援物上，由成立fc以來，基本上所有野都係現時嘅新admin一手一腳係背後幫手做。
無論係燈牌、膠牌、應援包、卡通德仔牌等等(除咗手幅，燈箱)，所以唔存在一換fc就應援物變左質量依個問題出現，因為所有野一直只有一個人做，就係而家嘅新admin。
除非有人覺得應援物一直都係咁差。
舊admin係有做野，咪就係負責打文出訂購事項同出長通告囉
每次出活動個位舊admin從來只會最遲出現然後扮野攝上去最前，唔該都無句，老奉要人幫佢排隊。
話屋企有急事唔得閒帶活動，原來講大話去左追韓星。

10月27日，舊admin前排企櫈影相，阻止過，唔理
12月21日演唱會，舊admin曾經想打尖比人趕返去後面
2月10日百日宴，你地口中既舊admin成個人企出走道阻住後面睇，阻止過，唔理
2月16日希慎 保多康曲奇義賣運動開售禮，舊admin企最前第一排，企高櫈影相，比人話仲要鬧返人轉頭 “ 係咁架啦，唔企高點影呀！”

我地無人趕過佢走，大家從來只係比意見，然後叫佢有咩就叫大家幫手，唔好一個人攬曬上身咁辛苦，可能大家語氣重左，但佢就cap啲唔cap啲，然後周圍唱人，咁就係正確？

第二，影相問題
fc影相會落水印，無水印嘅都係其他fans影完比我地，我地再repo，所以你上面個張圖，唔係fc影。
我地唔係話我地影相超靚，純粹想解釋一下。

如果你地話黑圖，其實舊admin都有出過黑圖，不過佢del左。

舊admin po過嘅黑圖

現時如果係fc影嘅相，會落水印

另外再次抱歉！因為百日宴現場太嘈可能當時人聽唔到，下次會注意！

呢張都有啲伏其實

知道，會改善，唔好意思🙇

Mirrorgo每次外景都冇tiger
佢係咪得罪監製呀

泰國有呀

Ian先係兩個都冇

係囉~ 明明上次偽韓國有佢
竟然真韓國冇左...不過真韓國有皮皮好開心

佢咁嘅樣 都無伏唔伏啦 係唔好睇同難睇嘅分別姐

佢講野黐脷筋 跳舞又甩beat 又唔勁

靚仔就見仁見智 不過我就覺得佢大細眼情況都幾明顯

仲有佢成日提佢好似好大隻咁

個陣睇造星見到佢話做健身教練

都心諗 膊頭又窄 個身又薄都做到

造星個陣大把人大隻過佢 都唔會好似佢咁Show off

隊中Stanley都大隻過佢 係體脂未必低過佢姐

個陣造星 叫Terry嘅呢個就真係大隻

而Alton真係最多叫鋼條 佢d肌肉都唔大

有冇諗過佢似徐嬌唔係因為瘦

係因為佢五官真係似

三、四年前健身 都係得增左磅3.5kg

張圖陰影要咁重先睇到佢d肌肉

佢大隻

終於有皮皮喇

皮皮好幸福，上次唔使俾人玩，真韓國又有得去。

不過佢MG出鏡率都好低

最深印象得返第一集比人呃的皮皮

都仲記得蛇王輝嘅

希望今次唔好比人cut走啦

仆街viu同我嘔返D人跳澳門塔條片出黎呀 跳左冇得出街勁慘

佢都換咗Admin咩？

學花姐話炒晒你班仆街就啱

冇集集追，原來冇播到笨豬跳
viu真係戇鳩鳩咁

想反映返一直支持同留意Alton應援
但相同應援物真係麻麻哋
尤其係相
明明alton好靚仔 但ig 同應援物張張相都選了唔靚的
如果唔係FC影 太樣衰的投稿可唔可以唔post呢？
唔係多相就好 FC就係要promote仔仔最好的一面
醜應援物最經典例子係揮春，12仔仔當中可說係最唔靚

咩樣

好掛住 大波純純兔賣魚蛇王輝

Alton lokman 應援物唔係同一款嘅咩
咁兩個都係新admin整？

睇返啦都有野睇既
其實有播 但唔係個個跳都有播咁解

係咪想笑死人
你唔係覺得呢張好靚呀嘛？

算啦
應援物都係心機野
各花入各眼

依家係咪引左真身上水

其實有時係活動見到個個都揸住d大相機
支鏡又長到乜咁
以為好勁啦
但係點解so far我唔見有邊間fc影d相係特別靚

成日執色執到死人咁冇晒血色真係好咩

剩係睇fc?
有無睇埋偉大嘅攝影師啊

In攝影師we trust

咁陳卓賢個個燈箱都唔係fc出錢整
呢啲無話一定要fc先做得既

有
但都唔係特別靚

其實點解大家要咁harsh
好多fans 都係業餘唔係專業 寬容啲啦

啱啱search左黎睇
都幾ok
算係比較好

睇Edan IG story好似係飛機上面影
佢地去韓國去一日就翻黎？

唔係啦

都係討論下姐

Hi 大家好

我是 ALTON 的新FC Admin
第一次上連登，心情有D緊張

1）首先，我再次為百日宴有阻到人致歉，我們下次一定會注意一下。

2）新FC IG 相片問題
跟著就是我們新FC 的攝影問題，你們Po 的那一張，的確是一張黑圖呀
是我一時不小心upload 了，但是已經放到最後那一版，估不到也是被發現了！
而未來我會更注意上傳到 ig 及 ALTON 未來應援物的相片質素問題

而我亦不得不承認自己是沒有舊 Admin 的攝影及修圖技巧那麼好啊
所以你們會發現新 FC 是會借用很多其他 Fans 的相片。

3）我在舊 FC 的角色
我是有份參與舊 FC 群討論，而大部分應援物是我負責，我有製作少量以照片為本既應援物，亦有幫忙做設計

4）舊Admin 是一直也有付出很多，可能因為我比較前線，所以一些經常出席應援的蛋白粉會對我多D印象，但是我和舊admin 早在未正式有 FC 之前已經合作應援了（而我們一直也有明確的分工）

5）舊 Admin 離開，純粹是因為大家在運作一個 FC 方針上出現分歧而產生
而新舊 FC IG 風格上亦明顯不同，沒有其他因素

6）Lokman 那邊，我只是最初以一個小 Fans 的形式畫了一個卡通公仔而又被採用而已，對於他們的應援，我並不清楚。

因為我們剛成立，的確還有很多不足之處，如果做得唔夠好，希望大家多多包涵。

而這次是見越傳就越和事實不符，所以借用朋友 AC 回應一次（亦是最後一次回應）謝謝大家！

影相嚟講佢都算正常發揮
起碼冇po過咩炒車相

見到攝影師近排影皮皮d相都幾好睇既

唔覺佢身型靚

渣大機果d成日以為自己攝影師
要人讓位 又冇禮貌

佢d相好7
可以張張都影到咁樣衰

反而覺得佢P得太白喎。。。
皮皮真人健康膚色啲個樣又man根本唔襯韓星式修圖
佢p ian有時又磨皮得濟
希望佢搵翻個中間位啦咁就會再好睇啲

D色係好睇咗 自然返d
不過我都唔鍾意佢磨皮磨得太勁

佢係真心中意姜濤架
佢話佢total貼咗兩萬整燈箱同電視
個次接船佢追完暈咗喺信德
利申sugar打手

Ian d皮膚可能都要磨皮磨勁d

有無佢影皮皮個ig睇 我唔知

Dancesoul729 類似係咁
唔太想見到佢啲大陸式土味表白情話所以冇follow

整燈箱同集資淨係fc先可以做㗎咩？
人哋鍾意一個星有錢想幫佢整燈箱都要得到fc嘅允許？
集資呢家嘢你信唔過人咪唔好集囉 但邊有得唔畀人做同一樣嘢

個人覺得影得唔型但調色好怪

個人覺得影得唔差但調色好怪

邊個係攝影師

有人迫佢追到咁

本身以為佢影成團
而家搞搞下佢好似多數影lokman同星座撚

講還講 唔好po圖

我都收過呢張相 好似好出名喎佢

屌老母撟手影相好撚公廁。。。。

呢個大媽真係個個event 去到足全職追星

其實同粒星影相橋乜撚野手

啲人有樣學樣咁

皮皮顏直高
Carry 到

佢不嬲都係追stanely

好似多左幾個男粉

全部都好藍

個個都痴心

送機果日仲有個婆婆糖呀！嚇死寶寶！

咁追星冇話有年齡限制既

仲拎牌
查實好勁！

岩呀

個男粉就係傳聞中，成日在姜濤屋企附近等佢扮偶遇。

咁有米？

表妹走咗咩？未走喎！

講返句公道說話，之前見過Alton去做gym, 真人係大隻好多同fit好多。

幾時嘅事？表妹走咗啦咩？

好恐怖

講返句公道說話 朋友搭巴士坐過佢隔離

都係鋼條 身係薄 膊頭窄

上鏡會唔會係令佢由大隻好多 同 fit 好多

變到睇落係瘦 唔大隻 會唔會差到咁多

我都見過佢地真人又唔覺真人身型同上鏡差幾遠

利申 : 其他粉都收過呢張圖

講開唔見左粉紅色頭個狂粉

Who

瘦

個人意見
我鐘意上面果輯 pose髮型所以覺得靚啲

唔贊成私追
但真心想問接船送機都係私追咩
唔係正常fans都會咁做咩？

好似打得卡

世界級

吓 咁係邊個整? ian個燈箱唔係fc整嘅咩

呢張都好正

一開始幾中意alton 依家不了

點會係fc整 人地啲錢用哂落「handmade 」野到呀

嘩你咁講嘢㗎 一陣人哋又係個gp度話暗串我哋係度笑鳩佢哋啦

正 感覺佢地呢個trip好開心

佢地哩班年齡相近啲應該開心啲 (除左frankie)
同埋keung ansonlo edan jeremy jer佢地本身應該都好fd

但皮皮join 埋其實畫面冇違和

皮皮咁NICE又唔搶FO
同班細仔好易夾
呢班細仔好睇D

個樣仲好young

高番啲就真係完美男神

最緊要靚

又唔造作 唔黑面

講高傷感情

人地有顏
外貌協會無限J皮皮既顏

皮皮顏加性格飯 世紀級純純暖男

覺得Jeremy 本身韓底 所以襯呢啲修圖
Jeremy 脫離馬友嘅染髮之後真係昇華咗去第二個level

搶fo 造作 黑面 唔係指一個既

邊個黑面？

又長情

唔係掛ak好正性格都好喎

邊個?

一地花生

冇錯 馬友好唔掂
玩班仔仔

黑面 被換走
似乎都係講緊一個人
可能監製都覺得佢係mirror go冇咩貢獻

其實有埋A就正

其實有埋AK就正

其實係公司濕鳩, 說好的官方FC呢

但又見其他fc鬧交鬧到粒星出聲
件事最慘係Alton

唔見

肥腎先最識玩，IANOLOGY執柒，佢不聞不問
幾不羈

未出官方fc前已有三個fc轉過手

性格巨星又唔玩得又唔好笑又唔靚仔
唔玩得唔係講佢個次發AL脾氣
係佢跟本無綜藝感
換走佢都好合理

做人夠真又有義氣
以前覺得佢好mk
而家覺得佢好正

以前覺得你好正
而加覺得你不了不了

而家咁多admin做免費義工
我係viu都唔拿屎上身

又讚我呀

我仲有好多高質fans
加入左我fc未
聽講有金執

我愛你呀～陳卓腎

好撚難入呀～屌你
要修３個CREDIT先得呀

你肯定佢知ianology執咗?

AK 正野wor
MK 都正野wor !!!

好想認識venus BB

掃地阿嬸都知啦

陳卓賢❤️I A N❤️我愛你
陳卓賢❤️I A N❤️我愛你
陳卓賢❤️I A N❤️我愛你

其實做fc係咪有責任公開返收支
你之前集資啲錢用左去邊點用法都好應該交代返

但係而家之前既收支就好似無左件事咁
淨係比返今次有份集資既人睇
演唱會應援包收返黎都萬五蚊
轉個頭又話無晒錢
就係用晒黎買熊仔餅印埋啲核突心心？

你連之前既數都唔公開憑咩要人放心今次集資比你地

唔明點解演唱會到而家都兩個月
條數都未整理好出黎比人睇
定係要作條數出黎？

作唔掂咪唔比你睇囉 仲洗講既
明明之前係tg grp都係講緊會公開嫁
點解搞搞下又變返整係集資果d先有得知?
仲有 依家仲會集資比佢地根本都係盲撐佢地既人啦
有冇個開支表都唔重要lu~

想加入

一直以嚟睇住陳卓賢班高汁fc同fans行為
終於明點解得佢一個人係咁甩粉
fc做嘅嘢完全冇腦
集資過無限次 啲錢去哂邊？
仲要集親都冇上限冇下限 多多益善
夠一百咪俾啲應援物你就算
依家開善堂？
俾人chur幾下先話公開條數
不過sd email俾今次有份俾嘅人睇only
姐係之前俾過錢嘅全部含得撚我真係恭喜你地
本身Tg gp難入都算
用dm filter 啲haters真係叻叻
過度收集個人資料竟然冇一個覺得有問題
ig email 電話 tg id 全撚部收齊
又冇講過收集完啲資料會點處理

仲有啲fans 講都哂氣
到ianology執 乜乜liao仲可以岀篇聲明攞彩
咁又係邊個夠佢叻叻呀 粒星電話有埋
繼續扮下可憐就啱嫁啦
全admin得佢一個最辛苦 得佢一個最慘

陳卓賢多謝你嘅fc啦
對你失望夠 唔撚再追你

AK爽直有義氣
LM好隊長carry過好多集MG
都冇份去
其餘幾個就算啦

holic真心唔錯好有心 會搵埋啲衫嘅牌子

唔識用ig dm呀
求救

你外人咋
無得俾意見

抵佢泰國韓國都無份仲要搞咁大單野得罪完粉絲 係米又得罪埋班幕後

真係好癲
搵埋啲衫

佢地有得去泰國嘛
今次又得6個位 無法啦
俾下機會 孖jer皮

雖然我都想睇AK

Ianology

好想睇孖jer皮

唔係剩係得姜濤有私生 AL都有個神徒咁啱行行吓街咁啱手上有個自家製蘿蔔糕雖然帶咗出街幾個鐘唔知壞撚左未 咁啱撞到AL送左比AL，之後個幾日每日都撞到AL係咪喺個蘿蔔糕度落撚左降頭

其實係人都知連登呢班係ianology嘅人喇
成班怨婦咁 得唔到陳卓賢嘅寵幸
係到單單打打
講真果句 之前爭寵成件事已經柒 失寵摺埋個page仲柒 摺完仲係到吠就再柒上加柒
話人盲撐 呢到班連登仔咪又係盲撐ianology

利申 fcianology

見到佢地日日係度鬧真係覺得好煩
講啲野又無人明
個個都圍住你個ian轉咩

呢到個個都講得架啦
唔通我唔想知其他人啲野，又叫其他人唔好再講姜濤私生，唔好再講alton fc咩

北韓到上黎連登？

咁又唔係叫你唔講嘅
好心提你咪再做柒自己啫

唔好再討論mirror
講啲嘢又冇乜人明
個個都圍住你個mirror轉咩

講唔係問題 都麻煩言之有物
日日黎黎去去都係笑個咩jelly定唔知jenny
跟住奈唔奈就鬧下ian唔識keep fans
但又無cap圖又無料爆
根本講啲野都係你地圍內自己講自己笑
似圍爐多過討論囉

如果講其他意見都唔得
咁你地都一樣一言堂黎啫

我仲等緊fc果位 venus BB 出位發言總匯

要求fc 交代返集資收支係咪討論

解仲送得呢D野食 真係唔怕有人毒死班仔咩

#553 #496
仲有中間單單打打話ian成日黑面抵佢無得出鏡嗰啲 我唔覺係討論
呢啲言論都唔係今日先有

ian成日黑面無得出鏡唔係討論？
唔係討論緊佢點解咁少鏡頭？
你係咪陳卓賢忠粉定fc 忠粉呀咁嬲豬

呢條友先正 成日講到自己齋追AL咁，姜濤蘋果live嗰日佢有去 咪又係雜食

唔需要亂扣帽子啦
我唔係ian 忠粉 所以你地講集資嗰啲我雖然覺得無傷大雅，但因為無留意開所以我都唔評論
你地睇返自己啲言論到底係想笑人踩人定討論
基本上個個mirror post都有成堆留言係度鬧ian同佢個fc
你話ianology close嗰排都話，但而家無新料都keep住單單打打咗咁耐
放下啦施主

姐係批評想佢有進步又唔得？？中意ian真係好慘講咩都唔得

呀婆都識上連登 學左幾多credits?

我都覺得ian mirror go發al脾氣好白痴
呢啲節目本身就係唔會守規則咁玩
但係搞返清楚批評同單單打打係兩樣野黎
唔好掩飾自己名義批評，實則發泄嘅行徑啦
次次追post都見到係度鬧稻草人

咁其他人貼埋相開埋ig係想笑人踩人定討論

我都請你唔該唔好企係道德高地
以為自己睇到少少野就當其中一邊錯晒
唔該你自己睇返之前啲post係邊個開真名先
一隻手掌拍唔響

另外，要求fc交代集資係好認真既討論
唔係你講咩個啲無傷大雅既花生
前前後後涉及數目都幾萬蚊
唔係話好多好多，但啲錢係由fans到收返黎
要求交代收支好合理
唔該你唔好轉移視線

係你自己先入為主覺得呢到個個都係ianology d人咋平心而論咁批評都比你講到咁有陰謀論 大佬呀你唔好咁癡線啦 係mirror post又唔比討論ian 咁你想點呀？

衰嘅fc可以令粒星嘅價值降低
反之亦然呀呀

大把人因飯圈脫飯
唔想粒星D fans 走曬我諗fc D 人有責任聽下唔同聲音

大把細谷討論fans多過討論班仔啦
好得閒
Mon哂啲谷起哂底起埋ig
睇花姐谷精彩過睇mirror go

麻撚煩乜鳩都嘈
煩過李嘉欣

摺柒左個post佢啦，死返去tg圍爐啦

fc對個星固然重要
但fc admin你哋都要討論一餐真係好撚煩
啲so called重要嘢又要不斷翻兜
返tg grp慢慢自己嘈啦

個人都好鍾意爵屎
成班人同edan都感覺好玩得好正

好耐冇聽edan 彈唱

有好多個都無得出啲有得唱solo嘅job
想聽都無

同意 唔知點解濕鳩fans特別多

真係
一秒間同ASAP係charm 但始終唔係造星時睇表演果種feel

Fans 花生多過啲仔啦屌

花生無人嫌多
多啲嚟密啲手

唔係話踩anson lo,但商場show有獨唱環節可唔可以揾下其他人做

下佢有去架？

咪撚煩啦屌

咁商場show就係衡量fans人數多過實力嘅
但咁樣只會令無乜fans嘅仔無得曝光吸fans
唔係得閒上下tg grp水就吸到街外fans架
街外無人識佢地呀！

睇mirror係支持佢地定食花生呀屌

而家viu做嘅所有嘢都淨係keep到而家班fans
吸唔到新fans
但花姐好似唔覺有問題咁
班fans仲緊張過個經理人

Why not both ar 仔仔無活動咪食花生囉

其實係米應該搵啲唱歌都見得下人嘅仔仔去 係會好啲呢？ 再比某幾個唱得麻麻嘅去solo 真係害死佢地 雖然有班死忠但都要繼續吸粉嘅
認真唔好再比佢地自暴其短 就算商場係指定要某幾個仔仔 其實合唱都仲掩飾到 solo可免則免啦 唔該

屌你老母 咁你收皮啦 唔撚討論mirror 咁你入黎做乜鳩啊

同意
但米你老母
咪呀

系你老母

佢係邊個

呢個可能係大會指定邊幾個去
不如AL努力D學唱歌......

我唔覺得keep到而家啲fans
花姐做野 on lun 99 食甜筒
啲人又當佢神咁拜 r爆頭

花姐好野！

咁其實佢地個個都要努力d學唱歌

開多個花生po你哋慢慢傾飽佢
我想留意返仔仔本身多啲
雖然某啲fc嘅行為都真係好閪好戇鳩
有啲新fans真係想入嚟傾mirror嘅見到全撚部都係講fc花生
都會冇咁想follow佢哋啦

我都真係有幾個frd走粉了

最好啲花生勁撚到隊野散柒埋，哩個post摺鳩左佢
而家啲所謂花生全撚部都係fc fc fc
你地啲小圈子內鬥無人想知啊屌你老母
當正fc就至高無上？ 屌咪又係人一個咁大把
有幾巴鳩閉啊？

佢都係學返樓上姐
你望真啲

所以咪就係要靠電視台點樣幫佢地吸新粉lor
節目呀 劇呀 歌呀 social media呀
紅得起 就會有出面job
搵$都係靠依D

但依家係連o係自己台都無乜曝光

咪係，想睇下仔仔啫
你班fans煩撚到閪咁
Love & Peace啦屌你

學下人地爵屎啦
人地唔會嘈交，唔會煩撚到爵爺
最多笑鳩佢啫

Mtr 廣告 有見過mirror做嘉賓 但唔記得個廣告係講咩 正係記得有張學友

我諗係D客指定人選既
要唱幾多首應該都有定既
唱依D show好似好少唔solo 要合唱喎

同意啊 之前班仔好忙個排就迫佢地每個禮拜live 而家演唱會完左咁得閒又唔開 睇唔透

而家佢地無廣告無show咩
你班仔出得道一排，你地唔撚係預期佢地爆紅到街知巷聞下話
真係當自己香港男子天團啊？

屌 唔講都唔記得曾經個個星期live

但唔食住個勢 就只會一路衰落唔係要人教掛

教佢都唔聽有鬼用
花姐金句：我有睇你地意見

真係多L謝

你係真鬧定咩
佢好似係串緊樓上

根本一開始唔好講每個星期都live啦
都知唔會真係每個星期都得閒開
d live又無乜特別主題

花姐咁撚鳩屎都大把人吹奏啦屌
花姐好野

連登公廁黎架，好心有咩私怨就唔好擺上黎啦
爆人ig好似好撚威咁
戇鳩，家陣人地斬撚左你全家咩，得罪你到入骨呀？
追個星又要post人ig又盛
係唔撚妥佢就當面指撚住佢黎屌，追住佢塊閪黎插
唔係係到隔鳩住個mon大大聲吠

16/2 義賣曲奇
依個好呀 過左都繼續賣廣告
前幾日仲o係好多個mtr見到

咁不如諗下你地個撚個都認佢地好撚紅好撚天團
班商家佬點解唔撚搶住要佢地呀

要你教？憑咩
係咁撚勁就去viu做marketing，到時我就幫你含撚都得啊

其實每個禮拜出新野2-3日係我最低要求
成個禮拜得一集mirror go 真係好難討論落去

我低要求到你地facebook / instagram 播返12個仔造星時既表演（我諗花絮佢地都係唔會播....) 都得......

諗返去美國得兩集真係on9嘅極致

講起呢樣
mirror go肯播表演未
之前叫fans入去拍野明明錄左幾個表演又唔播
唔播都擺上youtube facebook咩都好
我想睇佢地新表演呀屌造星個d loop到爛啦

講緊吸fans呀
係調轉黎諗 講番根本
唔係靠自己既歌、戲、魅力引起注意 點會有廣告同show？
而唔係話無得出商場show就無得吸fans

佢地係街頭busking，仲有合宿果D片會好正
好可惜，唔知佢地點解要私下自J唔比我地睇

唔好比FC狗轉移視線,推到FC公開由首次集資到而家既收支表
btw印象中FC集過好多次資,但次次再集資都係到呻冇錢

屌玩撚大佢啦
逐個FC爆大鑊啦
成班傻閪，揸住雞毛當令箭
又杯鳩人，又爭寵，又私約
嘜撚都齊啦屌
最好玩撚巢成隊野，齊齊收皮，冇交嗌

仲要當中播埋啲咩當地人嘅訪問

Viutv幾時搞FC啊吊 而家嗰個FC都好似有問題，仲有啲以為自己大撚晒咁花姐之前又話宣布，宣條撚咩

點會搞呀
而家用fans club admin用得咁開心又唔駛出糧畀佢地
叫admin分百日宴檯又穩袋佢地＄888 打埋工咁

基本上就係圍威喂 佢哋就好啦，集資啲錢都唔知係咪for啲唔使返工又唔使番學既人去追仔又可以追仔又有收入不過講多都冇用 啲人都係會話admins好野

即係如果你冇打個利申 我見到你話ianology唔好就話你一定係fc啲人 係咪可以咁?
咁我又話下你先 係人都知你係fc嘅人啦 見有人係講fc啲衰嘢就係度單單打打
你利申埋係咪即係代表你站係高地 唔係fc又唔係ianology嘅人?
咩邏輯嚟 一句係人都知連登呢班係ianology嘅人撻埋嚟 你都搞笑㗎喎

有啲人會話呢啲係批評唔係討論嚟
係咪因爲講好嘅嘢先等於討論

花姐收撚皮啦，成日係到沾沾以為自己金牌經理人
做監制識鳩做經理人咩，mirror都未攪撚掂又整隊error
仲要扮閪晒攪gag串鳩自己人

Mirror企穩陣腳就話任串唔嬲啫，問題而家大撚把人仲係識佢地老鼠，仲係邊撚個姜濤呀

Error出個節目就搶晒fo啦，mirror嘜撚都冇仲係食老本咋
D濕鳩fans企撚滿個商場又點，咪來來去去都係果班人
淨係識圍爐打飛機

出去公海睇下人地公司點捧新人啦，mirror 2019彈唔起就真係收撚皮喇，12個又唔撚係個個都咁標青，根本上個個都吹大左

紅得果一年半載，跟住收撚皮返去做dancer就真係柒到盡頭喇，屌你老母

總知講起viutv同花姐就會好撚燥
而加全港得一隊男團咁大把姐
都可以唔落力捧
淨係呢道都大把巴絲比咗大把意見出黎點先可以promote得好啲同埋令佢地多啲人識啦
皇帝唔急太監急係咪呢啲？

駁唔到

最撚戇鳩係error粉有啲都係mirror粉，error一出個班mirror粉都喺度鳩叫 人哋利用緊你地渣戇鳩宜家好多人因為節目識error，mirror？識你老鼠咩

Totally agree with you

上次手燈一張單就打發人自己鳩寫都得啦

果d戇鳩閪仲日日係到吹奏個節目，又係花姐好野，我好你老母咩

屌心聲呀

收皮啦
召喚林婷老公屌鳩你

呃邊個呀個篇爛鬼千字文第一句已經講左佢地係連登仔啦
個page執柒左返黎家鄉好正常姐
Btw Ianology摺柒一個月快樂

咩事

其實收得錢既野來往帳應該交代清楚
比左錢既任何人都有權要求你交代清楚d錢去左邊
而唔係班FC鐘意點fing就點fing
始終出錢既原因係想支持班仔，唔係支持admin囉

大陸個啲都真係清清楚楚
依樣值得參考

成個月你夠未死啦

咁人呢？

咁咪養左你一個月喺度囉 你最近還好嗎

老公係比你亂召喚架咩

你是咪buddy

屌⋯⋯快撚過我打飛機，咁撚快一個月
大家別來無腎嗎？
返嚟連登鳩吹好過係TG對撚住班傻閪啦
睇得耐都生腦癌呀屌你

咁不如mirror fans 都唔好討論啦
以後淨係可以講mirror

當老公係咩呀！

一叫fc 交代集資收支就有人出黎轉移話題
一定係fc啲人囉

TG班傻閪學三個月先識用IG呀

viutv D 演員紅唔起唔係冇原因
佢地冇藝員部去捧人
好撚心疼班仔，出道就黎5個月啦
歌紅唔到，節目紅唔到，人又紅少少紅唔曬
好撚心疼

依家有6個仔仔出左國，留守香港分隊點解直情靜左
唔係話我想chur爆D仔 但係咪可以做多少少野去宣傳呢？

睇Error個節目我唔覺得viu係「唔識」digital marketing lor ，因應民意補shot比肥仔呢下好好波，突顯到自己係貼地有聽民意，又有得係網上continue個話題
mirror go 完全係一個散收收節目零宣傳效益，唔做D野address 返觀眾要求，淨係識玩死我班仔迫佢地食蟲玩蟲跳樓（不過韓國編有機會有改善既睇班仔好次幾輕鬆enjoy 咁）

花姐死撚左去邊呀 聽完意見就走撚左去玩老公條蟲

想認真討論下係花姐垃圾領導之下
我地呢班經常被消費既fans 有冇D咩可以做去幫手宣傳下D仔
係呀比viu消費完都係繼續犯賤地想幫班仔手

BTW 之前出活動見過有姜濤手幅係要收錢係咪覺得你粒星高人一等姐？姜糖做野係咪一定要與眾不同啲姐？

真心好想知 個啲集資用左去邊

error都係笑左一首歌姐

咁事實error連ig 都識玩過mirror
濟哥每日幫佢地拍幾個story已經夠頂癮啦

mirror留守香港個啲得lokman開左live
唔係一半人去左韓國另一半人就放假架下嘛

佢去撚左食飯呀
食食食⋯攪撚死我班仔就屎都有得你食喇

講晒我想講嘅嘢 究竟有冇心搞男團㗎 其他地方搞男團一開始都唔紅㗎，有啲都係靠翻唱，靠平時日常練習，靠嗰啲放上網既小成本綜藝，大佬啊唔好話係電視播呀，擺上YouTube都會有人睇下啦mirror成團淨係上死mirror go 睇下啲紅團點樣紅啦
利申：見證住某團微博由4000/5000粉絲到宜家每個成員都7000萬粉絲

mirror個官方IG用黎擺架咋嘛
根本濟哥做經理人仲有潛質過花姐
error而家有濟哥跟 花姐又無跟隊去韓國
留喺香港又唔知做乜
攞份糧 一齊明正言順放假真心正

好葡萄人地有咁好既帶領團隊我班鏡仔咩都冇

即係有時都唔想追星追到怨氣咁大但睇住班仔咁樣搞真係冇咩討論空間 最多咪講下出event 唱歌好左差左

叫d傻閪咪撚再圍爐鳩叫啦，盲粉戇鳩閪真係害撚死班仔
屌你老母，錯就要認，打就企定啦

唱歌走撚晒音果d真係要大大力屌
跳舞鳩hea果d又係要屌，而家唔撚係要進步咁簡單
係要佢地行出嚟個個都勁撚到嚇撚死人呀
要未撚睇過佢地果d人都睇撚到呆撚左
佢地係要一擊即中，要draw attention
街外人唔撚識佢地，唔撚會知佢地有咩進步

宣傳係要疲勞式轟炸咁出post, 就算影佢地撩鼻屎都要出
總之煩撚到閪咁，係要一開IG, FB, 電視都要見到佢地
就算屌晒鬼都好，起碼coverage要夠，起碼唔柒睇都會知道佢地係邊個呀

你都一樣有stalk人姐
打和

KSB 好似要收

Keungson 真愛呀
mirror 收皮 Keungson 都未收啦

tfboys咪tfboys講到咁隱悔做乜鳩

咦 原來一直都係到mon post唔出聲 唔驚又比人屌呀？

fc啲人有時間mon post mon得咁貼
不如拎啲時間去執好條數先啦

唔好講到mon咁難聽 公開嘅平台得閒睇下都正常嘅
要屌嘅就留啲力 痛架嘛

咁幾時交代下集資詳情先？

咁幾時交代下ianology篇論文吹水先？

Ianology d野關我撚事咩 你估呢到個個都有入tg group咩

集資d野關我撚事咩 你估呢到個個都有入tg group咩

唔關你事就躝啦咪係到轉移視線 認真討論緊呀 有私怨自己私底下解決啦

實有廣告架！Fans幫佢地買㗎嘛，地鐵啊大電視啊陸續有嚟......姜生生日嚟緊又有啦~

又係你話我喺度mon po唔出聲而家又叫我走
好矛盾呀媽

其實點解唔直接開一個topic比ianology??? 日日都喺度討論呢個谷，講完冇幾耐又再提提完冇幾耐又再講，好鬼煩！！

討論啲fc就有見到
但討論ianology就唔多覺好似你咁講係咁見到喎絲打

講緊fc又拉返去ianology 到無撚野呀？
無人想知ianology 啲野呀
咪撚轉移視線啦
係咪12個fc夾埋唔想公開集資啲數呀

你係咪林婷老公 未轉ac

我係你柒左就潛啦

根本依家mirror就係冇野好值得討論
得一星期一集半個鐘MG
一星期出一個冇表演嘅慈善function
我想討論都冇料畀我討
FC花生就一地都係
唔討論FC討論咩?
定係要個post同mirror一齊靜同北韓一齊"提醒"大家淨係可以講班仔?
唔好撚同我講呢個post要討論mirror唔討論FC
這裡是連登

屌 笑撚死
左手右手一起慢動作

已經無睇3集Mirrorgo
成套野就住就住咁拍又剪到碎濕濕
重睇error遊都唔睇mirrorgo

烏溪沙呢幾集幾好睇

Mirror可以做撚到全部香港人都識先再笑啦

做乜呀 笑你做咩講到咁隱悔咋喎
都冇笑mirror 做咩姐你

Check下星座撚係咪又去左旅行

去左湊另外隊野呀
下晝個咩宣傳簽約儀式 全台出動 係無mirror

經理人有無跟去Furla 跟去機場呀？

留喺香港跟另一隊呀
可能睇下個活動有咩廣告商、kol出席 sell下佢幾個仔卦
Mirror呢？

聽人講好似無得matthoi真係任圍唔嬲

講緊fc集資完啲錢去哂邊呀
提ianology 把撚
一上嚟轉就移視線

ching 篇野比mirrorobservatory 貼左堂呀
但要filter 曬你D粗口笑死我

香港隊個邊無聲氣喎ching
同埋留低嗰幾個無乜人想睇啦

印象中FC集過好多次資,但次次再集資都係到呻冇錢 唔好比FC狗轉移視線,推到FC公開由首次集資到而家既收支表

mirrorobservatory 我都有追
人地好有心做, D弱撚智姜糖又去攪鳩人
希望佢頂撚住, 繼續屌柒D戇鳩閪盲粉

北韓呀有咩都唔比人講

你要嘈交出去自己開post慢慢嘈啦 阻撚住哂

你既香港隊係指半隊mirror？ 我講緊經理人留港湊error呀
無乜人想睇就唔洗出咩？ 佢地始終係成員 都要做下野出黎宣傳
AK LM 都見得下人卦

乜你地都知咩叫阻撚住晒架
北韓呀呢度唔比講野架

要佢地公開係好嘅
但你地唔係以為係連登講下佢地就會公開呀？
鍵盤戰士以為係連登推下就做左野好正義？
定覺得做連登仔特別威？
連登ac公廁啦而家
討論其他野就話人fc狗但其實唔係個個都係鐘意ian囉屌
其實好多人都覺得根本2邊都煩撚過閪係搞就快撚啲搞掂壇野啦屌
做實事呀

煩撚過閪咪叫啲撚屌咪撚再提ianology 囉

唔理係邊個仔仔嘅fc
根本有集資過嘅就要公開支岀表嫁啦
點都要俾fans知道啲錢用咗去邊
因為啲錢唔係admins岀哂

唔講以為全部林婷老公

百日宴比咗成900蚊
屌你到而加都未update到嗰日啲相上mirror fb
Viutv係咪up相都嫌廢事？
錢就識賺 野就愈做愈少

去左商台宣傳ASAP未呀 上左叱吒榜未
唔上榜年尾頒獎禮都唔洗去啦
等下一首歌先？ 點解要o徙左ASAP

心痛？

即刻睇下最有口齒既ian fc 條數

演唱會應援包收入$18000
支出$17559
搞成壇野賺得$441
成本$117 賣$120
開善堂呀喂

推撚爆佢啦屌你老母
其餘11個FC出嚟交代, 咪撚鳩縮呀

100個利是封$376
燈牌手幅運費$400
啲錢真係用得好著數呀！

有冇搵黃龍德audit架屌你
陳卓腎咁撚紅咁撚多fans 集資得咁少錢
淨係北韓都起碼2億啦

今次fc真係要讚好快手

虧損$7331無錢搵audi呀！

窮撚到閪咁, 唔怪得要手剪心心啦
你班仆街仲唔撚體諒人既, 真係陰鳩公

100個利是封$376都合理
運費$400就

每份賺3蚊咁醒嘅
同埋原來情人節個份禮物咁貴
有冇人知其他仔仔fc係咪都係蝕到咁

憑咩

出完首歌好似當咩都冇發生過咁

真心問 個情人節禮物真係要整咁貴咩(唔係指佢地唔值呢個價)
我意思係佢希望整得懶靚大大份咁 但係有冇必要先 都要你有budget先可以嫁
而家咁樣等同拎集資d人既錢去fing浪費 我會寧願你慳啲 整得簡單d得啦 同埋百日宴果三粒熊仔餅真係好應該慳返
我係真心希望fc學到要睇住收入支出做野嫁

勁浪費 一首香港難得一見既跳舞歌
勁浪費

係咪有人跟去韓國點解會咁容易撞到既？

下今日都撞到喎，有心定無意啊見到AL fc好多相

「感謝韓國的神徒提供資訊」
well

仲要粒星鼓勵呢件事

佢地後面有冇比單人睇？
根本其他fc都要咁做啦

諗起姜濤fc都係 仲有專車接送

其實接送機算唔算私追

咁韓國神徒呢

有單仲好呀
我點知會唔會明明淘寶幾蚊寫就寫幾十
吞哂啲錢
逐項逐項寫返清楚就最好
冇誤會

無單

可唔可以覺得Frankie 靚仔過姜濤
點解Frankie 嘅新聞要有嗰句

皮絶對靚仔過姜

Mirror靚仔成員 Frankie
條news算多人睇 都叫做宣傳一下

ok啦 咁寫唔會招黑
可能寫果個真係咁覺得呢
或者帶一帶姜仔咁寫會好D呢
至少佢都覺得皮皮係靚既

而i.shop就形容皮皮係顏值擔當
都靚 兩個都靚

屌你花姐仲咁撚得閒係到玩蟲
返工度橋啦仆街
學下人地Paco當年啦，飲撚醉都凌晨5點衝落街買本雜誌mon住自己d artist呀

Gold Label年代係佐敦麥文記同佢搭過枱食雲吞麵
人地用一碗麵時間刨雜誌，有自己artist就摺起，一頁都唔會漏，佢話：如果自己都唔帶頭做野，下面d人更加唔會上心

明唔撚明呀！經理人

標題唔係寫姜濤隊友咪算好囉

其實你係咪有躁狂症
日日mon 住花姐story 然後屌佢唔做野
唔係唔俾你屌 但唔使佢出一個story 就屌一次

我都唔like 花姐 我都鄧mirror急
但其實鬧完都要俾時間佢地改善㗎
佢地嚟緊4月咪有首新歌囉 到時睇下佢地點宣傳先再屌啦

駛唔到

駁

屌咪屌囉阿叔屌人洗擇日
仲有戇鳩閪講咩撚野進化論收到晒
達爾文咩屌你老味

佢想摺都無得摺呀
八卦雜誌係得明周睬佢地咋 其他係唔會出佢地既相架
(今期明周有兩張相 都靚既)

所以之前有人話mirror曝光率不成問題 覺得花姐同viu同傳媒打交道都ok 我係唔認同
潮流品味雜誌係好捧場 D片好睇 相又靚 書同網頁都有
但係每個星期出既大眾化娛樂雜誌得一本有機會見到佢地咋
依個都係問題 其他係咪封殺佢地？ 定係pr或者經理人要去打好關係先？
係奇怪架 都叫少左宣傳渠道喎
依D雜誌都有專題等等 但平時連相都唔出 更加唔會做訪問
應該有D野 搞搞佢啦viutv

網上其他平台呢？ 有無聯絡下可以幫手宣傳既？
大把野要做呀 mirror team

onlun9 俾人屌咗咁多次
做翻啲唔應該要人提嘅嘢就俾你講到天上有地下無咁
屌你老母啦

最理想可唔可以推到佢地早少少出差唔多半年先出得一首 我就睇有幾把炮
見佢地放哂假咁樣 又好難唔嬲

癡撚線 我幾時有講到天上有地下無？你傻撚左？

講真我覺得有機會係被封殺既
但唔好話對外機會唔多
連Viu自己節目又搞唔好
Post又唔多
真係唔知想點

其他地方既團間中都會post下cover片
可能有啲日常cam
依家仔仔一尾起自己既channel到宣傳自己
根本推唔郁Mirror成個團體
出到去 將鏡仔拆散12個真係nothing
可能得姜仔一個有啲料到
未推起mirror先推個人主義真係好咩

癲撚完講返正經野

出歌真係出得好慢，出道時出一秒間，12月中演唱會前出ASAP，而家3月都未update, 仲話要等到4月

如果佢地真係出大碟，10首歌計，8月出碟，剩返4、5個月時間出其餘8首

當你全隻碟plug 4首歌好未，8月出碟，係電台plug其餘2首新歌，4個月時間，以佢地既零宣傳手法，點捱到上榜，點攞組合獎呀，留意返一秒間、ASAP未曾上榜已落榜喎

叱咤唔洗諗新城或者會有既

仔仔第一次去高級品牌活動 經理人都唔跟啦
果度有傳媒人、名人、公關、老細，經理人去打下交道得唔得呀 出去識下人建立人脈啦
同人介紹下mirror、仔仔都要卦
經理人唔係要同pr溝通 話俾仔仔知做乜咩 點解係hoi同stone跟
同furla高層打招呼都要啦
雖然佢真係未必識 但仔仔都未試過架
我見兩個仔... 陰公
兩個仔係靚係型既 希望多D人留意到啦

究竟經理人去左邊
無mirror份既宣傳合作簽約儀式就跟 算點

髮型師做埋佢個份
化妝仲要送埋姜仔入機場

我都想佢地做好D 未出新歌可以算 係ASAP唔知點解停曬

一秒間上過叱吒 ASAP上過另外兩個 好平均架
今年仲未有上榜歌 計播放率都好難玩
但點都要上下叱吒榜呀 大佬
俾我投下我最喜愛都得卦

其實電台真係只請hit既人上去咩 新人咪唔洗宣傳？
唔係自己公司都要主動安排咩
聽過唱片公司以前跑電台 做好多野喎

唔想宣傳ASAP 都可以去宣傳mirror go架
去完泰國韓國 大把野分享啦應該

其實點撚樣先可以迫到花姐回應下大家
個個係連登ig 心急 佢就真係睇唔到咁繼續玩蟲繼續出埋D垃圾instagram post 話mirror開開心心
邊撚度開心！？聽日出道5個月啦班仔有咩成績見得人呀？唔撚好曬我地同班仔時間得唔得！？

到依家我都仲只可以用演唱會D performance 去sell班仔比friends 了解下炸 mirrorgo垃圾綜藝完全冇朋友有興趣睇

睇返真係火都黎

我都係講返粗口，忍住唔講好撚辛苦

𥄫撚到d人話姜仔同老虎仔上風水節目喎

終於可以上其他節目，即係話比你班戇鳩知佢做撚左野喇
好撚叻呀花姐好撚野

哇屌個節目有劉馬車

佢好撚憎姜仔架喎，會唔會現場打鳩姜仔

認真 與其喺連登講 不如你直接dm 花姐講啦
唔係仲簡單直接咩

痴線 點會請佢上嚟做節目㗎 條友都唔係正常人嚟

你唔係覺得佢會聽啊

花蛆同啲仔玩得開開心心 其實洗乜理我地依啲小人物比既意見啫？

甜笑望姜濤

拎好多姜濤第一次

默默咁對住姜濤演少女小劇場

淫挨193

咁多野玩 仲有心情搞好啲Admin野咩

兩兄妹都好正呀

你估我冇？
由一開始比佢已讀到依家連已讀都冇呀。
我聽朋友講佢會覆dm先試下send去比意見，原來淨係會覆「花姐好野」果堆

我都dm過花姐屌過好多次，每都覆既野好似無撚覆過咁左耳入右耳有撚用咩

Dm冇用架，要喺佢個group公開屌，不過好快就會有班人出黎護駕

我都廢撚事比機會班FC乘機吹奏花姐次次一有人講呢啲野就一班FC擦撚晒鞋護主咁女王的忠犬

花姐：你們的意見我有看

完

佢依家連呢句都廢撚事覆呀
花谷前兩日俾咗意見話可以做多啲宣傳工作
佢don’t give a shit
今日有條友講返佢老公條蟲佢就覆咗

agger 唔係個個追仔仔都會入fc同tg
次次上黎都見到私怨小圈子真係無心情追post
到底係mirror先咁多煩閪野定追星界就係咁

咁又唔係 通常花姐比人屌個陣FC又真係冇咩出聲
我係FC都屌9公司啦
做野又垃圾時不時都要班admin執屎

但真係次次都有柒頭出嚟護駕
屌其實同佢講有撚用咩，佢又唔係最大果個
係講就直接同腦細講啦

太多八婆

個樣好似阿牛 陳慶祥

奶定鞋底做官方

花谷開始有人chur 佢回應佢真係潛曬水

有冇花蛆谷cap圖？

有咩好睇 佢都潛左水

花蛆好野

神徒一早知啦 唔知用咩方法

都有人影左姜b機場相啦
都估到啦

很快會有live cls
依家都唔係live唔live嘅問題

見有人冇人花谷我覺得大家有權知佢比左D咩回應

“Ahfa 花姐你睇吾睇到我地既意見”
之

Frankie edan都post左啦

姜man 同jer 無post story，最乖

姜濤係商場fu mask 笑死我

你遮漏左個人喎

嗰條友次次講野都好好笑

義工代言人人

可能真係有人去左腦細到嘈佢咪出嚟敷衍2句囉

爵屎同unicorn好乖，講到明接機唔係公開活動所以唔會出現，叫fans自己自律
呢d真係高汁fans幫自己個仔加分

下
上次泰國返唔係有爵屎接機咩

咪係 印哂banner

上次爵爺生日喎
同埋聽日又有function
佢地凌晨先返到仲要比fans chur咁樣唔係辛苦自己個仔咩

人哋未落機唔好講得咁口響住 一陣佢哋出現咗點算

話唔應援啫 真係會唔出現咩

學生粉媽咁講「fc唔會組織活動」

不過咁，其實viu係咪默認左接機係半公開活動

唔好擺人上台啦
有時D人唔跟fc勸都冇計
而且會有人心態係「個個都有fans接唔想自己個仔冇」

咪係
又接船又送機喎

冇意思要擺人上枱
只不過覺得FC有呼籲大家自律，好過帶隊去接啫

一有人放annual dinner張海報
就即覆話係非公開活動

接機送機其實好普通
藝員仔出埠都會有人去

有時經理人會通知fc
而隔離台好多時都有機場通告俾記者
我之前都講過點解viutv唔出通告 當新聞宣傳MG呀
明知佢地多fans去 又可以造個勢

到時個個有fans 自己果個無就會覺得傻啦

好似up唔到 再黎

呢個好笑😂😂

你又講得有道理 唉 機就接左宣傳都係唔足

帶隊包車

但真係好撚好笑
出左人型攬枕未

驚班神徒影唔到相
可以影呢個補數

活動係臨時加mirror即係講緊咩

Exactly，本身工作trip接機送機係正常追星活動
就算fc帶隊亦唔見得有咩問題
做得星
係要預咗工田trip上同落機時都要見人

通常工作trip直情會發通告叫傳媒去機場影
係viutv先冇

唔知 條友不嬲1999

咁仲去接咩機呀拎個紙牌上山頂影啦

可能出左自私J緊又話你知咩

一定要1比1

sorry 第一次追星想認真討論
係咪即係公開行程既交通時段可以追，private time 追先叫私追？
同埋姜糖呢種fc包車送機既行為都常見？

Frankie真係好撚暖男
抵佢啲fans升幅最大

其實人人把呎都唔同
我自己覺得fans送機接機呢d其實係好平常無話私唔私追
係屋企樓下等 個仔仔剪完頭髮係salon門口等個d就叫私追喇

知唔知好多時候都係frankie放風

嘩見到仔仔story係咪有個粉紅色衫既人係入面同仔仔一齊行出黎 私生跟埋去韓國定點咁光明正大既

知姜濤中意細路仔梗係用細路仔搶fo架啦都唔係第一次好撚慘比人利用

姜濤唔使放囉！

除左粉紅衫，Edan隔離都有個人一齊行出黎
又係私追？

果個資深粉喎！成日見！

下唔知喎，睇片剩係見到粉紅色衫個女仔係跟住仔仔出黎，edan個個唔係系出口等佢先行過去既咩

原來係咁
咁又真係好似得粉紅衫喺入面出嚟
edan ig story張相又係邊個位影

true 佢地可能係想有人接
見到jeremy 輸左大嗌我地返黎啦又幾sweet 根本佢地都預左有人接機

冇入花grp D 人知唔知
唔記得邊次event 有姜糖家長帶埋燒到38度嘅女出黎

最慘係比自己老母利用

但姜仔其實放得最多

係呀！好叻呀佢，成日講追Alfred 時點點點…

我知係AL 放得最多喎！

咁又點 ？

可以放得料比fans咪即係見得囉！而家接個機啫，又唔係放料要fans私追。唔覺得皮有咩問題

下 跟埋去韓國？

唔係片影到一齊出？

夜晚見到會嚇親

好似checkin counter會見到個啲空姐立牌

其實唔想佢地返黎

出去拍多D好野嘛

番到黎未又係散哂兩集播完

人地其他地方出得埠嘅起碼都兩集個半鐘嘅
viu兩集就得半個鐘
真係好浪費

咪係囉
送機 接機 活動都算放風？
講到人地做左咩唔應該做既事咁
根本係好正常
你話神秘、私人行程就話姐

今日有活動
唔通依兩日都唔返咩
有邊個admin唔會問下

今日個個都跌咪唔知咩事

想讚今日跳唱執到生 gor D鏡仔
執得好靚好順
AK lokman Edan?

今日神徒蝦蝦霸霸成點？
霸到幾多地盤？

現場睇其實真係唔發覺某幾個仔仔跌咪
返去睇片見到執生好叻仔
抵讚

AK 好high
臨落台仲跳緊舞

可唔可以唔好再叫仔仔做細加號中加號大家好
開始唔好笑

Ak真係好靚仔

下 都係想12個做齊做gif姐 冇人叫你笑

話說公子真係冇quit 花姐group 最近group 又有講mirror 動向講埋幾時出新歌咁 覺得少少不安

AK最正，佢冇份跌但係有份幫手執生。
越嚟越鍾意佢！

淨係見姜糖都差唔多九十幾一百人，仲要大多數都係大媽級！依家啲人真係好crazyyyyy!!

有乜所謂
花姐講得比得fans知都唔係咩野機密野黎啦

人多到要用大聲公，admin 唔易做

但fans 唔係業內人士ah ma，
可能我多心啦

Edan都幫stanley執

點解alton一秒間啲steps可以錯哂

花姐gp預左大把非fans入去食花生啦
再講你覺得公子可以做到啲咩

其實public group黎
唔洗入都可以望到

想問下邊度有清晰少少嘅片睇？

出黎支持自己偶像都crazy

Tiger又rap唔到

睇fans段片
Fans 嗌佢段rap重大聲過佢rap

佢段rap本身已經怪
rap唔到外就仲fail

其實係團隊合作爆登
lokman跌左2盒野執得一盒執唔到第2盒
就放前去等下個centre 即係AK執生
成件事型到

仲有皮皮跌咗貼紙 lokman踩住去到後面搣返走

Tiger Alton都仲係表演到甩皮甩骨點吸引人鐘意mirror啊

frankie唱歌都有進步的

我諗公司應該比？
又有收錢 可能viu有份食水

歌喉唔講 2個都差
但跳舞tiger 好落力喎 一定好過alton

你講得啱 感覺會唔係幾好 始終係競爭對手
佢可以做既會比fans多
但個gp係公開 都應該有好多唔關事既人
唯有唔好講咁多宣傳 太深入既野 唔好俾人收料lor

Alton不嬲做開PT唔係第一日嘅事
始終要養家
Tiger今年畢業唔讀埋落去唔通叫人退學咩
我都想睇Frankie做演
不過VIU d劇真係好雞肋

一直都唔覺得Tiger除咗身高之外 有邊方面差得過姜濤
出活動跳舞又落力 一邊表演一邊同fans互動又夠自然
你話佢跳到甩皮甩骨 你唔話下Ian 郁兩下就當自己跳咗
Tiger除咗摺咗少少之外冇乜大問題囉
平心而論佢段rap本身都係又節奏急又難rap
佢除咗有時入得慢咗少少 佢都有努力過去rap呀
如果話姜濤可以單飛 咁我都覺得Tiger值得一捧

你攞姜濤同tiger黎比呀
平心而論 除左身高
我諗都仲有好多野可以比下
但各有千秋同吸引力
而且佢地而家係一team人黎
你咁樣比較又有咩意思

淨係討論performance
tiger可塑性係高既始終都細個
唔知係咪因為學業影響
令佢冇乜點練習
淨係呢句rap 難但都可以練呀 佢rap得唔好都講到變月經
講真兩句姐 入唔岩拍子咪練到岩囉
唔係話難入難處唱就可以馬虎了事

記得每次都係公開performance黎 已經係出左道既明星
普羅大眾唔係好似造星fans咁 可以容忍佢地未完美
所以希望成班鏡仔都一齊進步

btw 就算係之前好多人唔太鍾意既Stanley
都聽得出佢rap嗰幾句係stable 同好聽左

係呀
咁樣比較冇意思
每個仔都有唔同個人特色
希望佢地一齊進步啦

希望佢地一齊進步
同埋一齊吸多啲新粉
見到好多之前唔係大熱嘅成員多咗好多fans其實好開心！

其實出道到而家四個月
好多鏡粉對某啲成員嘅偏見已經消除左
好多人有返自己嘅魅力 唔再比節目剪接剪到錯曬
見到大家都有進步都開心，團魂都慢慢出嚟

覺得大部份問題都唔係仔仔身上 係喺製作團隊有冇喺背後幫佢哋
不嬲屌都唔係屌啲仔係屌viu

屌你老尾你盲粉唔會去到咁既地步啊嘛
12個入面tiger擺明係尾果幾個，你吹到佢除左身高之外冇邊方面差過姜？

咁我話你知
樣差過 唱歌差過 跳舞差過 綜藝感差過 星味差過

跳舞你認真睇就知佢成日拍子唔啱
Rap有時入得慢咗少少？大佬唔係有時啦 次次佢rap都又甩又冇聲 幫佢搵夠藉口未啊？
唱歌難聽到核爆唔洗講 演唱會個表演真係聽到想死

佢都有努力過去rap? 你係星座撚啊？努力過就大哂？
12個邊個唔努力？
痴媽根

如果你係tiger真粉我真係覺得你咁樣係害左佢 我都鐘意佢地但係唔會係盲目吹捧
做得唔好就要指出 而唔係乜都話好

如果tiger keep住而家咁樣唔進步佢都係返去教拉丁算啦
隱形人，摺既人唔啱係娛樂圈發展

拎佢同姜b比真係笑死人
佢好過jeremy edan frankie哩啲中層既先算啦
更何況ak al ian lokman

ching 唔好勞氣, 咸魚青菜各有所愛
但佢地唔應該團內互相比較, 一致槍口對外先啱
盲粉唔該真係要醒下, 一味盲撐真係害死佢
出道4個月應該用線上藝人既標準去睇, 只係匿係隊友的庇護之下條路都唔會行得耐

依個真
應屌則屌 應讚就讚
係時候要推動成個團體向外而唔係大家圍內鬥爭

琴日fans都好high 氣氛好正
我睇到手都震埋
真係好好睇
希望下次去更旺既地方表演

唔係盲唔盲粉嘅問題 係根本你地係真正嘅fans 都冇接受過人地嘅意見
只係你地可以講佢地嘅缺點 好處 人地講就要起晒鋼？
任何一個團 都會有人拎隊友去比較 呢個係不爭嘅事實
係fans同佢地本人都需要接受嘅事實呀
如果你地話應該12個一齊進步 唔應該係互相比較
咁點解唔可以睇成喺大家身上學習 要睇成係比較？
姜濤除咗有星味 有台形 唱歌好少少 佢仲有咩特別？
成世人淨係用呢啲外在嘅野搵食 冇內涵？
你地真係講到咁偉大要12個一齊進步呢啲野
就唔會咁自私仲講話邊個邊個應該要退團呢啲說話啦

Ian仲係中層咩 佢冇進步都算啦 而家keep住退步

唔係呀
佢話Ian係高層呀

依家佢同tiger同lv炸
Stanley都好過佢 至少唱歌有進步

個人認為
高層: 姜b al ak lokman
中層: jeremy (好有潛力就上到高層) jer edan frankie
ian (就黎滑到低層)
低層: alton tiger stanley

Ian 琴日少咗勁多fans
可能大部分唔得閒啦下

jeremy 如果可以調整好心應絕對係top

中層其他人最主要係因為佢地最charm 既地方未必係跳唱，唔知mirror仲有冇機會比佢地發揮，jer 同edan 彈唱都好正，frankie一開口唱又係死但佢表演時上鏡

AGGER 世事都被你看透

jeremy 如果可以調整好心態絕對係top

中層其他人最主要係因為佢地最charm 既地方未必係跳唱，唔知mirror仲有冇機會比佢地發揮，jer 同edan 彈唱都好正，frankie一開口唱又係死但佢表演時上鏡

因為姜濤先開始留意鏡仔
發現真係每個都好charm

想知你係睇邊方面

ansonlo唱歌都幾難聽

佢係the one唱個live 我聽左半首都唔知佢唱緊咩文

仲未計佢d音走曬 不過以台型黎講佢係幾好

根本好多人都係咁

好想聽jer同edan合唱呀

mirror go 有一次
雖然多左個 ian

認同 佢絕對不能solo唱歌 the one個次係災難級
不過一秒間asap一兩句未到接受唔到
跳舞吸引台型僅次於姜b

我覺得佢唱Trouble Maker最好聽戀愛達人都ok

啫係呢個排行榜係base on跳舞？

我覺得佢唱歌唔係真係咁難聽
係揀歌好大問題
the one好明顯係揀錯歌
平時唱其他正常歌都冇問題
係隊入而嘅dancer黎講佢同al算最好
Alton lokman果啲係只可以rap
但跳舞就好明顯成隊最好
表情台型果啲拍埋成隊最出
唔知點解姜仔自己solo果種光芒帶唔到去成隊一齊嘅表演成隊一齊果陣隻眼成日揾唔到姜仔但就好易會吸左去al道
可能姜仔跳舞真係爭啲唔夠大力

唔會係跳舞掛
應該係綜合

我覺得佢唱歌唔係真係咁難聽
係揀歌好大問題
the one好明顯係揀錯歌
平時唱其他正常歌都冇問題
係隊入而嘅dancer黎講佢同ak算最好
Alton lokman果啲係只可以rap
但跳舞就好明顯成隊最好
表情台型果啲拍埋成隊最出
唔知點解姜仔自己solo果種光芒帶唔到去成隊一齊嘅表演成隊一齊果陣隻眼成日揾唔到姜仔但就好易會吸左去al道
可能姜仔跳舞真係爭啲唔夠大力

成個人pre唔presentable

直情係冇力啦
似fing 手fing 腳做動作多過跳舞

認同姜仔係團中光芒發揮唔到
可能係佢自己都唔想鋒芒太露
見佢好多時都係縮埋一二角, 唔會去搶
因為佢係唔係都係中心門面架啦, 佢自己可能都唔想咁受注目
姜仔其實唔係真係咁蠢, 佢都好清楚要點做
19歲要面對既壓力其實真係唔少, 寧願佢而家係團到慢慢嚟好過

不能同意更多

姜b嘅豬係豬在日常生活 常識
但對星途方面有好知自己要點做
諗返起mg整船揀煎pan真係笑死

笑死郁兩下當自己跳咗
Tiger係真心難唱既
佢入得唔好 但係後面個半句都ok呀
唔計甩咗既話

希望MG之後會再有啦
佢兩個把聲都ok夾
不過MG都已經好耐冇表演part

但段rap甩真係講左好耐

已經係滑到低層
我覺得佢存在感變得好低就真

係每次聽都甩

上年十二月講到而家

可能fans真係要講多d tiger d野
除左甩rap之外都好似隱形咁

Tiger 明明唱以前哥哥或者懷舊歌好有feel
唱歌唔係真係咁難聽
唔知點解asap rap就硬係差咁啲
雖然嗰段難rap都係真

唔好話淨係the one啦
一秒間 asap 得兩句 每粒音都走緊

但fans數量同人既image或者實力唔一定成正比

Lokman 我有DD保留
佢開口唱歌 外型又
不過近期真係覺得佢leadership幾好

lokman 明明好型 唔行韓風又唔MK 係自己獨得style
而且雖然佢冇唱功 但佢選歌好少出事（專簡D唔洗技巧既歌去唱 ）佢performance 係吸睛的

1001